徵求中五中六舊書俾開學仲未有書嘅手足

有幾位手足開咗學但因為各種原因仲未買到書, 所以集思廣益睇睇有無巴絲有門路或者有舊書係手可以幫一幫, 詳情可以再傾

自推一下

推

你讀咩科 我有幾本未賣出去

理科, 有無physics書？